蕭生：zoom驚爆鹹片奇聞！！與名人同名的幸與不幸世事難料！！

好拿好笑